放心喎，6月9號果日都幾肯定會地鐵壞車、隧道塞車

大家諗定計仔

邊個星期日隧道唔塞?